non cs bachelor報cs master

得唔得

冇乜問題，因為CS Master唔少嘢都同degree重覆
你唔驚追唔上就ok

thanks Ching

客服都要讀master?

computer science

咩程度 依家難入左wor

dental都去讀cs?

讀ML要好有數底

CS related (例如maths, stats, EE) 比較容易。